# Unity_Multiplayer

Tugas Mata Kuliah Pemrograman Jaringan
Anggota
Septian Nabillah S (4210171003) (Game Mekanik progammer)
Yusril Chalif A    (4210171004) (Backend Playservice)
Oryza Ummi S       (4210171020) (Artist dan membuat GDD)
Fakhry Ramadhan N  (4210171027) (Artist)